[陰謀論] 回想當年, 蘋果日報只係一份幫三星做打手既報紙, 幫三星做打手,瘋狂狙擊APPLE

狙擊到APPLE都頂唔撚順, 要係APP STORE將蘋果日報APP下架

上返架之後就冇再做三星打手, 反而做撚左APPLE打手

唔知係唔係果時開始就做撚左美國某執政黨喉舌鳥

將已知既零零碎碎情報組合埋一齊
可能可以解通一d野

1. 奧巴馬政府大搞稜鏡計劃
2. 奧巴馬做總統期間所有美國特工都係用改裝過既超級IPHONE
3. 奧巴馬同STEVE JOBS FD撚過打BAND
4. 奧巴馬做總統期間, 蘋果日報做三星打手瘋狂狙擊APPLE
5. APPLE決定係APP STORE將蘋果日報APP下架
6. 蘋果日報上返架之後冇再做三星打手, 反而轉撚左做APPLE打手
7. 雨革期間?(唔記得確實時間)肥佬黎密會美國中情局官員
8. 美國選擇期間蘋果日報力撐美國民主黨, 瘋狂狙擊侵侵

總結: 蘋果日報似係美國民主黨喉舌, 多過似美國影子政府喉舌